Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ giao hàng?
Answer: Anh/Chị vui lòng liên hệ với tổng đài của IVY moda: 02466623434 - nhánh 3 để được hỗ trợ, hoặc gửi email thông tin đơn hàng qua Mail: CSKH@ivy.com.vn (từ 8h – 17h30 hàng ngày từ thứ 2 – thứ 6).

Question: Tôi có thể đưa thông tin chi tiết của công ty mình vào hóa đơn không?
Answer: Có. Chỉ cần nhấp vào tùy chọn doanh nghiệp trong thông tin chi tiết cá nhân rồi điền thông tin thuế mà chúng tôi yêu cầu.

Question: Làm cách nào để tôi hủy đơn hàng?
Answer: Anh/Chị có thể hủy đơn hàng đã đặt bằng cách vào mục “Quản lý đơn hàng”, chọn vào đơn hàng cần hủy và chọn “Hủy đơn hàng”.

Question: Có an toàn khi sử dụng thẻ tín dụng của tôi trên trang web không?
Answer: Đúng, các dữ liệu được truyền đi bằng cách mã hóa theo giao thức SSL. Đối với việc thanh toán bằng thẻ tín dụng và thẻ ghi nợ, yêu cầu phải nhập số CVV (Card Verification Value, Mã Xác thực Thẻ), là mã số in trên thẻ được sử dụng như một biện pháp bảo mật trong các giao dịch thương mại điện tử.

Question: Thời gian hoàn lại tiền vào tài khoản của Anh/Chị sẽ phụ thuộc vào điều gì?
Answer: Thời gian hoàn lại tiền sẽ phụ thuộc vào thời gian của ngân hàng hoặc của bên khác (Momo, VNPay…), tối đa không quá 30 ngày kể từ khi IVY moda nhận được yêu cầu hoàn tiền (không tính thứ bảy, chủ nhật và ngày lễ, Tết).

Question: Làm cách nào để tôi có thể đăng nhập vào App IVY moda?
Answer: Sau khi tải app IVYmoda từ AppStore hoặc CH Play trên điện thoại. Anh/Chị vào App chọn mục "Tài khoản" ở góc phải bên dưới màn hình. Sau đó điền thông tin để đăng nhập.

Question: Tôi có thể thanh toán khi nhận hàng không?
Answer: Cách thức thanh toán chi phí vận chuyển: + Thu tiền tận nơi (COD): Khách hàng sẽ thanh toán tiền khi nhận hàng và thanh toán tiền hàng và cước phí vận chuyển cho nhân viên chuyển phát. + Thanh toán chuyển khoản/ thanh toán trực tuyến cho IVY bao gồm tiền hàng và tiền vận chuyển.

Question: Tại sao bài nhận xét sản phẩm của tôi không được hiển thị tại trang IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com, chọn sản phẩm cần điền thông tin đánh giá. Sau khi gửi đánh giá, hệ thống sẽ ghi nhận. Trong vòng 24h đánh giá sẽ được phê duyệt và hiển thị.

Question: Làm cách nào để tôi đăng ký tài khoản trên website IVYmoda.com?
Answer: Bước 1: Anh/Chị vào website IVYmoda.com. Click chọn hình đại diện góc phải trên cùng ấn chọn "Đăng ký". Bước 2: Điền tên và số điện thoại, các thông tin bắt buộc (dấu sao đỏ) và ấn nút Đăng ký. Sau đó hệ thống sẽ gửi đến điện thoại Anh/Chị một mã OTP xác nhận, Anh/Chị chỉ cần nhập mã này vào và chọn “Tạo Tài Khoản” là đã hoàn tất quá trình đăng ký tài khoản.

Question: Làm thế nào để tôi nhận biết sản phẩm còn hay hết hàng?
Answer: Trên trang sản phẩm tại Website. Anh/Chị có thể dễ dàng nhận biết qua túi hàng ở góc phải dưới cùng mỗi sản phẩm. Màu Đen -> Còn hàng. Màu Xám trắng -> Hết hàng.

Question: Làm thế nào để nhận hàng nhanh?
Answer: Thời gian giao hàng trong khoảng 3-5 ngày làm việc.

Question: Tại sao tôi không đăng nhập được?
Answer: Anh/Chị kiểm tra lại kết nối internet hoặc thông tin tài khoản và mật khẩu đăng nhập.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/ bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Tôi có thể kiểm tra sản phẩm khi nhận hàng không?
Answer: Để tránh ảnh hưởng đến chất lượng và thẩm mỹ của sản phẩm, IVY moda không áp dụng việc kiểm tra hàng trước khi thanh toán. Sau khi anh/chị nhận hàng, nếu sản phẩm có lỗi thì IVY moda sẽ hỗ trợ đổi trả theo đúng chính sách đang áp dụng tại IVY moda.

Question: Làm thế nào để có tài khoản thành viên của IVY moda?
Answer: Có 3 cách: + Cách 1: Anh/Chị liên hệ trực tiếp với tổng đài của IVY moda: 02466623434 - nhánh 3 để được hỗ trợ, hoặc gửi email thông tin đơn hàng qua Mail: CSKH@ivy.com.vn (từ 8h – 17h30 hàng ngày từ thứ 2 – thứ 6). + Cách 2: Anh/Chị gặp trực tiếp nhân viên bán hàng, nhân viên thu ngân tại Showroom gần nhất để được hướng dẫn đăng ký thẻ thành viên IVY moda. + Cách 3: Anh/Chị đăng ký trực tiếp trên Website/App tại IVYmoda.com theo hướng dẫn đăng ký tại đây.

Question: Làm cách nào để tôi thay đổi mật khẩu tại IVY moda?
Answer: Sau khi đăng nhập vào website IVYmoda.com. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng. Bước 1: Chọn mục "Tài khoản của tôi". Bước 2: Chọn mục "Đổi mật khẩu". Bước 3: Điền "Mật khẩu hiện tại" -> "Mật khẩu mới" và xác nhận lại bằng "Nhập lại Mật khẩu mới" để thay đổi.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Làm thế nào để tôi theo dõi tiến trình xử lý đơn hàng tại IVY moda?
Answer: Kiểm tra đơn hàng: Quản lý đơn hàng.

Question: Tôi phải gửi sản phẩm đến đâu để bảo hành?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Quý khách có yêu cầu sửa chữa bảo hành có thể mang sản phẩm tới bất kỳ showroom chính hãng của IVY moda để sử dụng dịch vụ.

Question: Chính sách bảo hành tại IVY moda như thế nào?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Chỉ bảo hành sửa chữa đơn giản: cắt gấu, bóp nới sản phẩm. Không nhận sửa chữa những yêu cầu phức tạp có thể làm thay đổi thiết kế, kết cấu của sản phẩm. Sản phẩm bị phai màu, hỏng nặng trong quá trình sử dụng do lỗi của người dùng. Không áp dụng với các sản phẩm đặc biệt như: Các sản phẩm IVY Secret, phụ kiện IVY Accessorize, các sản phẩm áo hai dây, sơ mi nam, có chất thun/len/jeans. Nếu sửa sản phẩm mất thêm chi phí nguyên vật liệu, Quý khách hàng vui lòng trả thêm phần chi phí đó. Đối với sản phẩm đồ da: Chỉ bảo hành đối với da thật, trong vòng 06 tháng kể từ ngày mua trên hóa đơn.

Question: Làm thế nào để được tích điểm?
Answer: - Mua tại các Showroom IVY moda: Với các hóa đơn mua tại các Showroom IVY moda trên toàn quốc, Anh/Chị đọc SĐT đã đăng ký tài khoản cho nhân viên thu ngân để được tích điểm. - Đặt hàng tại Website/App IVY moda: Anh/Chị đăng nhập tài khoản vào Website/App IVY moda. Sau mỗi đơn hàng thành công sẽ được tích lũy điểm theo giá trị đơn hàng.

Question: Điều kiện nâng hạng thẻ KIM CƯƠNG/DIAMOND MEMBERSHIP là gì?
Answer: Khách hàng có tổng giá trị mua hàng từ 60.000.000 VNĐ trong 01 năm hoặc Khách hàng có tổng giá trị mua hàng từ 25.000.000 VNĐ trong vòng 01 năm kể từ ngày đạt hạng thẻ VÀNG/GOLD MEMBERSHIP.

Question: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng 7 ngày được tính kể từ thời điểm quý khách nhận được tin nhắn thông báo giao hàng từ IVY moda.

Question: Chính sách đổi trả sản phẩm tại IVY moda như thế nào?
Answer: Sản phẩm mua với mức chiết khấu từ 50% trở xuống được đổi SIZE – MÀU – MẪU trong 15 ngày kể từ khi nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đặt hàng qua website IVY moda?
Answer: Để đặt hàng trên website IVYmoda.com, Anh/Chị đăng nhập tài khoản (nếu có), tham khảo sản phẩm tại các danh mục, chọn sản phẩm (size, màu sắc...) để đặt hàng. Sau đó đơn hàng sẽ được giao đến địa chỉ mà Anh/Chị đã đăng ký để nhận hàng.

Question: IVY moda cam kết bảo mật và an toàn như thế nào đối với việc thanh toán bằng thẻ?
Answer: Hệ thống thanh toán thẻ được cung cấp bởi các đối tác cổng thanh toán đã được cấp phép hoạt động hợp pháp tại Việt Nam. Theo đó, các tiêu chuẩn bảo mật thanh toán thẻ tại IVYmoda.com đảm bảo tuân thủ theo các tiêu chuẩn bảo mật ngành.

Question: Thời gian giao hàng trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng trong khoảng 3-5 ngày làm việc.

Question: Làm cách nào để tôi đăng nhận xét sản phẩm trên IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com. Tại 1 sản phẩm bất kì, Anh/Chị lướt xuống dưới sản phẩm sẽ có mục "Đánh giá sản phẩm". Anh/Chị có thể chấm sao (tối đa 5 sao), đăng ảnh, viết nhận xét về sản phẩm và Gửi đánh giá.

Question: Làm cách nào để tôi thay đổi mật khẩu tại IVY moda?
Answer: Sau khi đăng nhập vào website IVYmoda.com. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng. Bước 1: Chọn mục "Tài khoản của tôi". Bước 2: Chọn mục "Đổi mật khẩu". Bước 3: Điền "Mật khẩu hiện tại" -> "Mật khẩu mới" và xác nhận lại bằng "Nhập lại Mật khẩu mới" để thay đổi.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi có thể thanh toán khi nhận hàng không?
Answer: Cách thức thanh toán chi phí vận chuyển: + Thu tiền tận nơi (COD): Khách hàng sẽ thanh toán tiền khi nhận hàng và thanh toán tiền hàng và cước phí vận chuyển cho nhân viên chuyển phát. + Thanh toán chuyển khoản/ thanh toán trực tuyến cho IVY bao gồm tiền hàng và tiền vận chuyển.

Question: Chính sách bảo hành tại IVY moda như thế nào?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Chỉ bảo hành sửa chữa đơn giản: cắt gấu, bóp nới sản phẩm. Không nhận sửa chữa những yêu cầu phức tạp có thể làm thay đổi thiết kế, kết cấu của sản phẩm. Sản phẩm bị phai màu, hỏng nặng trong quá trình sử dụng do lỗi của người dùng. Không áp dụng với các sản phẩm đặc biệt như: Các sản phẩm IVY Secret, phụ kiện IVY Accessorize, các sản phẩm áo hai dây, sơ mi nam, có chất thun/len/jeans. Nếu sửa sản phẩm mất thêm chi phí nguyên vật liệu, Quý khách hàng vui lòng trả thêm phần chi phí đó. Đối với sản phẩm đồ da: Chỉ bảo hành đối với da thật, trong vòng 06 tháng kể từ ngày mua trên hóa đơn.

Question: Thời gian đổi trả trong vòng bao lâu kể từ ngày khách nhận được hàng?
Answer: Thời gian đổi trả trong vòng 15 ngày kể từ ngày khách nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Tại sao bài nhận xét sản phẩm của tôi không được hiển thị tại trang IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com, chọn sản phẩm cần điền thông tin đánh giá. Sau khi gửi đánh giá, hệ thống sẽ ghi nhận. Trong vòng 24h đánh giá sẽ được phê duyệt và hiển thị.

Question: Làm thế nào để nhận biết sản phẩm còn hay hết hàng?
Answer: Trên trang sản phẩm tại Website. Anh/Chị có thể dễ dàng nhận biết qua túi hàng ở góc phải dưới cùng mỗi sản phẩm. Màu Đen -> Còn hàng. Màu Xám trắng -> Hết hàng.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi phải gửi sản phẩm đến đâu để bảo hành?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Quý khách có yêu cầu sửa chữa bảo hành có thể mang sản phẩm tới bất kỳ showroom chính hãng của IVY moda để sử dụng dịch vụ.

Question: Làm thế nào để tôi quản lý thông tin trong tài khoản?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Tài khoản của tôi". Tại đây, Anh/Chị sẽ có các trường thông tin về quản lý tài khoản.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Làm thế nào để có tài khoản thành viên của IVY moda?
Answer: Có 3 cách: + Cách 1: Anh/Chị liên hệ trực tiếp với tổng đài của IVY moda: 02466623434 - nhánh 3 để được hỗ trợ, hoặc gửi email thông tin đơn hàng qua Mail: CSKH@ivy.com.vn (từ 8h – 17h30 hàng ngày từ thứ 2 – thứ 6). + Cách 2: Anh/Chị gặp trực tiếp nhân viên bán hàng, nhân viên thu ngân tại Showroom gần nhất để được hướng dẫn đăng ký thẻ thành viên IVY moda. + Cách 3: Anh/Chị đăng ký trực tiếp trên Website/App tại IVYmoda.com theo hướng dẫn đăng ký tại đây.

Question: Làm thế nào để tôi theo dõi tiến trình xử lý đơn hàng tại IVY moda?
Answer: Kiểm tra đơn hàng: Quản lý đơn hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đăng nhập vào App IVY moda?
Answer: Sau khi tải app IVYmoda từ AppStore hoặc CH Play trên điện thoại. Anh/Chị vào App chọn mục "Tài khoản" ở góc phải bên dưới màn hình. Sau đó điền thông tin để đăng nhập.

Question: Tôi có thể kiểm tra sản phẩm khi nhận hàng không?
Answer: Để tránh ảnh hưởng đến chất lượng và thẩm mỹ của sản phẩm, IVY moda không áp dụng việc kiểm tra hàng trước khi thanh toán. Sau khi anh/chị nhận hàng, nếu sản phẩm có lỗi thì IVY moda sẽ hỗ trợ đổi trả theo đúng chính sách đang áp dụng tại IVY moda.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng 7 ngày được tính kể từ thời điểm quý khách nhận được tin nhắn thông báo giao hàng từ IVY moda.

Question: Chính sách đổi trả sản phẩm tại IVY moda như thế nào?
Answer: Sản phẩm mua với mức chiết khấu từ 50% trở xuống được đổi SIZE – MÀU – MẪU trong 15 ngày kể từ khi nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đặt hàng qua website IVY moda?
Answer: Để đặt hàng trên website IVYmoda.com, Anh/Chị đăng nhập tài khoản (nếu có), tham khảo sản phẩm tại các danh mục, chọn sản phẩm (size, màu sắc...) để đặt hàng. Sau đó đơn hàng sẽ được giao đến địa chỉ mà Anh/Chị đã đăng ký để nhận hàng.

Question: IVY moda cam kết bảo mật và an toàn như thế nào đối với việc thanh toán bằng thẻ?
Answer: Hệ thống thanh toán thẻ được cung cấp bởi các đối tác cổng thanh toán đã được cấp phép hoạt động hợp pháp tại Việt Nam. Theo đó, các tiêu chuẩn bảo mật thanh toán thẻ tại IVYmoda.com đảm bảo tuân thủ theo các tiêu chuẩn bảo mật ngành.

Question: Thời gian giao hàng trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng trong khoảng 3-5 ngày làm việc.

Question: Làm cách nào để tôi đăng nhận xét sản phẩm trên IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com. Tại 1 sản phẩm bất kì, Anh/Chị lướt xuống dưới sản phẩm sẽ có mục "Đánh giá sản phẩm". Anh/Chị có thể chấm sao (tối đa 5 sao), đăng ảnh, viết nhận xét về sản phẩm và Gửi đánh giá.

Question: Làm cách nào để tôi thay đổi mật khẩu tại IVY moda?
Answer: Sau khi đăng nhập vào website IVYmoda.com. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng. Bước 1: Chọn mục "Tài khoản của tôi". Bước 2: Chọn mục "Đổi mật khẩu". Bước 3: Điền "Mật khẩu hiện tại" -> "Mật khẩu mới" và xác nhận lại bằng "Nhập lại Mật khẩu mới" để thay đổi.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi có thể thanh toán khi nhận hàng không?
Answer: Cách thức thanh toán chi phí vận chuyển: + Thu tiền tận nơi (COD): Khách hàng sẽ thanh toán tiền khi nhận hàng và thanh toán tiền hàng và cước phí vận chuyển cho nhân viên chuyển phát. + Thanh toán chuyển khoản/ thanh toán trực tuyến cho IVY bao gồm tiền hàng và tiền vận chuyển.

Question: Chính sách bảo hành tại IVY moda như thế nào?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Chỉ bảo hành sửa chữa đơn giản: cắt gấu, bóp nới sản phẩm. Không nhận sửa chữa những yêu cầu phức tạp có thể làm thay đổi thiết kế, kết cấu của sản phẩm. Sản phẩm bị phai màu, hỏng nặng trong quá trình sử dụng do lỗi của người dùng. Không áp dụng với các sản phẩm đặc biệt như: Các sản phẩm IVY Secret, phụ kiện IVY Accessorize, các sản phẩm áo hai dây, sơ mi nam, có chất thun/len/jeans. Nếu sửa sản phẩm mất thêm chi phí nguyên vật liệu, Quý khách hàng vui lòng trả thêm phần chi phí đó. Đối với sản phẩm đồ da: Chỉ bảo hành đối với da thật, trong vòng 06 tháng kể từ ngày mua trên hóa đơn.

Question: Thời gian đổi trả trong vòng bao lâu kể từ ngày khách nhận được hàng?
Answer: Thời gian đổi trả trong vòng 15 ngày kể từ ngày khách nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Tại sao bài nhận xét sản phẩm của tôi không được hiển thị tại trang IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com, chọn sản phẩm cần điền thông tin đánh giá. Sau khi gửi đánh giá, hệ thống sẽ ghi nhận. Trong vòng 24h đánh giá sẽ được phê duyệt và hiển thị.

Question: Làm thế nào để nhận biết sản phẩm còn hay hết hàng?
Answer: Trên trang sản phẩm tại Website. Anh/Chị có thể dễ dàng nhận biết qua túi hàng ở góc phải dưới cùng mỗi sản phẩm. Màu Đen -> Còn hàng. Màu Xám trắng -> Hết hàng.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi phải gửi sản phẩm đến đâu để bảo hành?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Quý khách có yêu cầu sửa chữa bảo hành có thể mang sản phẩm tới bất kỳ showroom chính hãng của IVY moda để sử dụng dịch vụ.

Question: Làm thế nào để tôi quản lý thông tin trong tài khoản?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Tài khoản của tôi". Tại đây, Anh/Chị sẽ có các trường thông tin về quản lý tài khoản.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Làm thế nào để có tài khoản thành viên của IVY moda?
Answer: Có 3 cách: + Cách 1: Anh/Chị liên hệ trực tiếp với tổng đài của IVY moda: 02466623434 - nhánh 3 để được hỗ trợ, hoặc gửi email thông tin đơn hàng qua Mail: CSKH@ivy.com.vn (từ 8h – 17h30 hàng ngày từ thứ 2 – thứ 6). + Cách 2: Anh/Chị gặp trực tiếp nhân viên bán hàng, nhân viên thu ngân tại Showroom gần nhất để được hướng dẫn đăng ký thẻ thành viên IVY moda. + Cách 3: Anh/Chị đăng ký trực tiếp trên Website/App tại IVYmoda.com theo hướng dẫn đăng ký tại đây.

Question: Làm thế nào để tôi theo dõi tiến trình xử lý đơn hàng tại IVY moda?
Answer: Kiểm tra đơn hàng: Quản lý đơn hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đăng nhập vào App IVY moda?
Answer: Sau khi tải app IVYmoda từ AppStore hoặc CH Play trên điện thoại. Anh/Chị vào App chọn mục "Tài khoản" ở góc phải bên dưới màn hình. Sau đó điền thông tin để

tiếp tục 

Question: Làm thế nào để tôi đăng nhập vào App IVY moda?
Answer: Sau khi tải app IVYmoda từ AppStore hoặc CH Play trên điện thoại. Anh/Chị vào App chọn mục "Tài khoản" ở góc phải bên dưới màn hình. Sau đó điền thông tin để đăng nhập.

Question: Tôi có thể kiểm tra sản phẩm khi nhận hàng không?
Answer: Để tránh ảnh hưởng đến chất lượng và thẩm mỹ của sản phẩm, IVY moda không áp dụng việc kiểm tra hàng trước khi thanh toán. Sau khi anh/chị nhận hàng, nếu sản phẩm có lỗi thì IVY moda sẽ hỗ trợ đổi trả theo đúng chính sách đang áp dụng tại IVY moda.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng 7 ngày được tính kể từ thời điểm quý khách nhận được tin nhắn thông báo giao hàng từ IVY moda.

Question: Chính sách đổi trả sản phẩm tại IVY moda như thế nào?
Answer: Sản phẩm mua với mức chiết khấu từ 50% trở xuống được đổi SIZE – MÀU – MẪU trong 15 ngày kể từ khi nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đặt hàng qua website IVY moda?
Answer: Để đặt hàng trên website IVYmoda.com, Anh/Chị đăng nhập tài khoản (nếu có), tham khảo sản phẩm tại các danh mục, chọn sản phẩm (size, màu sắc...) để đặt hàng. Sau đó đơn hàng sẽ được giao đến địa chỉ mà Anh/Chị đã đăng ký để nhận hàng.

Question: IVY moda cam kết bảo mật và an toàn như thế nào đối với việc thanh toán bằng thẻ?
Answer: Hệ thống thanh toán thẻ được cung cấp bởi các đối tác cổng thanh toán đã được cấp phép hoạt động hợp pháp tại Việt Nam. Theo đó, các tiêu chuẩn bảo mật thanh toán thẻ tại IVYmoda.com đảm bảo tuân thủ theo các tiêu chuẩn bảo mật ngành.

Question: Thời gian giao hàng trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng trong khoảng 3-5 ngày làm việc.

Question: Làm cách nào để tôi đăng nhận xét sản phẩm trên IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com. Tại 1 sản phẩm bất kì, Anh/Chị lướt xuống dưới sản phẩm sẽ có mục "Đánh giá sản phẩm". Anh/Chị có thể chấm sao (tối đa 5 sao), đăng ảnh, viết nhận xét về sản phẩm và Gửi đánh giá.

Question: Làm cách nào để tôi thay đổi mật khẩu tại IVY moda?
Answer: Sau khi đăng nhập vào website IVYmoda.com. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng. Bước 1: Chọn mục "Tài khoản của tôi". Bước 2: Chọn mục "Đổi mật khẩu". Bước 3: Điền "Mật khẩu hiện tại" -> "Mật khẩu mới" và xác nhận lại bằng "Nhập lại Mật khẩu mới" để thay đổi.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi có thể thanh toán khi nhận hàng không?
Answer: Cách thức thanh toán chi phí vận chuyển: + Thu tiền tận nơi (COD): Khách hàng sẽ thanh toán tiền khi nhận hàng và thanh toán tiền hàng và cước phí vận chuyển cho nhân viên chuyển phát. + Thanh toán chuyển khoản/ thanh toán trực tuyến cho IVY bao gồm tiền hàng và tiền vận chuyển.

Question: Chính sách bảo hành tại IVY moda như thế nào?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Chỉ bảo hành sửa chữa đơn giản: cắt gấu, bóp nới sản phẩm. Không nhận sửa chữa những yêu cầu phức tạp có thể làm thay đổi thiết kế, kết cấu của sản phẩm. Sản phẩm bị phai màu, hỏng nặng trong quá trình sử dụng do lỗi của người dùng. Không áp dụng với các sản phẩm đặc biệt như: Các sản phẩm IVY Secret, phụ kiện IVY Accessorize, các sản phẩm áo hai dây, sơ mi nam, có chất thun/len/jeans. Nếu sửa sản phẩm mất thêm chi phí nguyên vật liệu, Quý khách hàng vui lòng trả thêm phần chi phí đó. Đối với sản phẩm đồ da: Chỉ bảo hành đối với da thật, trong vòng 06 tháng kể từ ngày mua trên hóa đơn.

Question: Thời gian đổi trả trong vòng bao lâu kể từ ngày khách nhận được hàng?
Answer: Thời gian đổi trả trong vòng 15 ngày kể từ ngày khách nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Tại sao bài nhận xét sản phẩm của tôi không được hiển thị tại trang IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com, chọn sản phẩm cần điền thông tin đánh giá. Sau khi gửi đánh giá, hệ thống sẽ ghi nhận. Trong vòng 24h đánh giá sẽ được phê duyệt và hiển thị.

Question: Làm thế nào để nhận biết sản phẩm còn hay hết hàng?
Answer: Trên trang sản phẩm tại Website. Anh/Chị có thể dễ dàng nhận biết qua túi hàng ở góc phải dưới cùng mỗi sản phẩm. Màu Đen -> Còn hàng. Màu Xám trắng -> Hết hàng.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi phải gửi sản phẩm đến đâu để bảo hành?
Answer: Bảo hành sản phẩm trọn đời miễn phí: Sửa chữa sản phẩm tại showroom. Quý khách có yêu cầu sửa chữa bảo hành có thể mang sản phẩm tới bất kỳ showroom chính hãng của IVY moda để sử dụng dịch vụ.

Question: Làm thế nào để tôi quản lý thông tin trong tài khoản?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Tài khoản của tôi". Tại đây, Anh/Chị sẽ có các trường thông tin về quản lý tài khoản.

Question: Làm thế nào để tôi thêm/bớt sản phẩm?
Answer: Để thêm sản phẩm, Anh/Chị chọn sản phẩm và nhấn "Thêm vào giỏ hàng". Tất cả các sản phẩm được thêm sẽ hiển thị ở Giỏ hàng góc phải trên cùng. Anh/Chị vào giỏ hàng này để kiểm tra, thêm/bớt sản phẩm theo mong muốn.

Question: Làm thế nào để có tài khoản thành viên của IVY moda?
Answer: Có 3 cách: + Cách 1: Anh/Chị liên hệ trực tiếp với tổng đài của IVY moda: 02466623434 - nhánh 3 để được hỗ trợ, hoặc gửi email thông tin đơn hàng qua Mail: CSKH@ivy.com.vn (từ 8h – 17h30 hàng ngày từ thứ 2 – thứ 6). + Cách 2: Anh/Chị gặp trực tiếp nhân viên bán hàng, nhân viên thu ngân tại Showroom gần nhất để được hướng dẫn đăng ký thẻ thành viên IVY moda. + Cách 3: Anh/Chị đăng ký trực tiếp trên Website/App tại IVYmoda.com theo hướng dẫn đăng ký tại đây.Question: Làm thế nào để tôi theo dõi tiến trình xử lý đơn hàng tại IVY moda?
Answer: Kiểm tra đơn hàng: Quản lý đơn hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đăng nhập vào App IVY moda?
Answer: Sau khi tải app IVYmoda từ AppStore hoặc CH Play trên điện thoại. Anh/Chị vào App chọn mục "Tài khoản" ở góc phải bên dưới màn hình. Sau đó điền thông tin để đăng nhập.

Question: Tôi có thể kiểm tra sản phẩm khi nhận hàng không?
Answer: Để tránh ảnh hưởng đến chất lượng và thẩm mỹ của sản phẩm, IVY moda không áp dụng việc kiểm tra hàng trước khi thanh toán. Sau khi anh/chị nhận hàng, nếu sản phẩm có lỗi thì IVY moda sẽ hỗ trợ đổi trả theo đúng chính sách đang áp dụng tại IVY moda.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng dự kiến trong khoảng 7 ngày được tính kể từ thời điểm quý khách nhận được tin nhắn thông báo giao hàng từ IVY moda.

Question: Chính sách đổi trả sản phẩm tại IVY moda như thế nào?
Answer: Sản phẩm mua với mức chiết khấu từ 50% trở xuống được đổi SIZE – MÀU – MẪU trong 15 ngày kể từ khi nhận được hàng.

Question: Làm thế nào để tôi đặt hàng qua website IVY moda?
Answer: Để đặt hàng trên website IVYmoda.com, Anh/Chị đăng nhập tài khoản (nếu có), tham khảo sản phẩm tại các danh mục, chọn sản phẩm (size, màu sắc...) để đặt hàng. Sau đó đơn hàng sẽ được giao đến địa chỉ mà Anh/Chị đã đăng ký để nhận hàng.

Question: IVY moda cam kết bảo mật và an toàn như thế nào đối với việc thanh toán bằng thẻ?
Answer: Hệ thống thanh toán thẻ được cung cấp bởi các đối tác cổng thanh toán đã được cấp phép hoạt động hợp pháp tại Việt Nam. Theo đó, các tiêu chuẩn bảo mật thanh toán thẻ tại IVYmoda.com đảm bảo tuân thủ theo các tiêu chuẩn bảo mật ngành.

Question: Thời gian giao hàng trong khoảng bao lâu?
Answer: Thời gian giao hàng trong khoảng 3-5 ngày làm việc.

Question: Làm cách nào để tôi đăng nhận xét sản phẩm trên IVYmoda.com?
Answer: Anh/Chị cần đăng nhập tài khoản vào website IVYmoda.com. Tại 1 sản phẩm bất kì, Anh/Chị lướt xuống dưới sản phẩm sẽ có mục "Đánh giá sản phẩm". Anh/Chị có thể chấm sao (tối đa 5 sao), đăng ảnh, viết nhận xét về sản phẩm và Gửi đánh giá.

Question: Làm cách nào để tôi thay đổi mật khẩu tại IVY moda?
Answer: Sau khi đăng nhập vào website IVYmoda.com. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng. Bước 1: Chọn mục "Tài khoản của tôi". Bước 2: Chọn mục "Đổi mật khẩu". Bước 3: Điền "Mật khẩu hiện tại" -> "Mật khẩu mới" và xác nhận lại bằng "Nhập lại Mật khẩu mới" để thay đổi.

Question: Làm thế nào để tôi thay đổi địa chỉ nhận hàng mặc định?
Answer: Anh/Chị truy cập vào website IVYmoda.com và đăng nhập tài khoản. Anh/Chị chọn hình đại diện ở góc phải trên cùng rồi chọn mục "Sổ địa chỉ". Tại đây, Anh/Chị sẽ có thể sửa địa chỉ mặc định hoặc thêm các địa chỉ mới.

Question: Tôi có thể thanh toán khi nhận hàng không?
Answer: Cách thức thanh toán chi phí vận chuyển: + Thu tiền tận nơi (COD): Khách hàng sẽ thanh toán tiền khi nhận hàng và thanh toán tiền hàng và cước phí vận chuyển cho nhân viên chuyển phát. + Thanh toán chuyển khoản/ thanh toán trực tuyến cho IVY bao gồm tiền hàng và tiền vận chuyển.